[有圖]呢隻大陸妹真係純到痴撚線！！！

我知好多人睇過 知佢係邊個
不過真係
痴 撚 線

知唔知純字點解？

好正 好正

ig係咩
我覺得好正

1200蚊

正

雞樣

邊到純？

唔撚知

G

who?

之前比人po過一次。呢d相好似全新

好似唔係唔真人ac黎

Lm

又染髮 又紋身 咁都純

相比hk所謂ig女神
依個真係神級

我屌

可能係內心純情

呢個大陸妹雞到痴撚線

Okay喎
如果識廣東話我可以出6000一Q
唔識既話就3000一Q

當你見到佢黑lin就唔會覺得純

正
樣純
條眉好搞笑

見到隻手都知唔撚純

大陸妹不嬲好撚多高質樣同身材

有少少似台妹

唔講得笑

睇下d正負評就知香港根本無可能獨立

真心幾靚
不過真係純既女仔唔會拍呢d懶可愛圖

姣

連登仔乜撚都話係雞架啦 我覺得好純呀

圖?

30001Q 請圖中大陸G pm me

咁樣自拍既一定唔撚係純

紋身都算啦，仲要紋隻青蜓咁撚核突

600

屌依張個表情好可愛

法官大人

仲以為係剛出世的

係好靚 皮膚又好 不過個樣唔特別

一般貨色

"紋哂身知咩事啦"

純係俾你睇架姐
淫呢就係俾我屌既

純粹重裝甲？

點都好過香港所謂既女神先

有d 結衣feel
不過結衣正好多

好正

唔錯唔錯

樓豬呢d青頭仔，好單純架咋，唔好怪佢

伸哂脷都叫純，樓主好野

完勝香港女仔

pink 架喎

雞姐係雞

Lin餅好大

Duebass 七七 好似poly定bu

雞，全部都係雞

400 莞式可以考慮下

得青頭先覺得染髮同紋身係唔純

我覺得阿嬌一定純過佢囉唔該

其實大陸好多呢種質素好既女仔
係你地唔知 成日以為大陸得啲村姑

淘寶見過佢啲相

幾錢1Q

淨係自道自己靚
恃靚行兇呢一點 已經唔純啦

你想點特別法 外星人咁？

咁都叫一般 普通 點夠你地玩呀

有哂紋身

全裸照都出埋仲純？

咪就係，啲人見大陸妹就反
大佬依家睇女姐，洗唔洗下下都分大陸日本台灣呀

皇道

「好樣衰，狗都唔屌！」

[url]網址[/url]?

咩人嚟架 ig 有fans club

請每日放150個呢啲落黎

見到連登毒撚品評d女得啖笑

每日150個呢d 我支持呀

非天然都可以叫純

好似兩個都唔係

想屌

平時hg1000已經有差唔多咁嘅質素啦

唉，又要打飛機

俾盡ching 呢

有個朋友好似佢

You have 5 minutes to save ur mom.

紋埋身純得去邊

瘋狂打臉

大陸只出產大媽

排牙幾靚

屌過，窄gay，收音機，吹功一流

咩名

好似係樹仁 之前舊登有人po過佢

大陸妹不嬲多靚女
連登仔不願面對

lm

鈍定純

除左日本人

純種雞

利申 法官大人 我屌

靚＝純???

雞

係靚既 不過一d都唔純

純就稱唔上 但真心靚

細佬日日有po出

個口都幾大

有啲似我ex

紋身雞

search duebass有幾個account既 不過foliow開

靚人永遠係主角

垃圾支那臭雞

咪又係支那賤種?

其實唔講大陸妹
連登仔實狗衝

你班毒撚算吧啦

人地一個月零用等於你半年人工呀

永遠企中間

屌，屈到 。。。

好撚靚，剩睇樣真係好清純，五官又標緻，最靚係間條背心嗰幾張

條女真係好靚

屈機到呢

痴線
睇極都唔厭

紋哂身 大家知咩事啦

貼紙黎

貼子後 你你咩料啦

邊間U
應該好多男神想食佢

咁撚現實

咪又係蝗一隻

話說有冇人知搭住條女膀頭隻手喺邊到黎

個miss 囉

sor原來老師手黎

係幾靚，但係邊度純

咪又係隨街吐痰同痞廁

係靚女

不過一定唔係純

話純果班係咪仲停留係"靚女唔會有屎"嘅諗法

睇呢個POST 就知港獨唔到
香港人最基本一定要反共, 反大陸所有野
呢樣都一定係香港國既人民必備既條件
但係呢?
你地有冇腦架?
呢D女就係大陸土共要你地沉迷
要你地唔理政治做出來既怪物呀
仲有叫雞果班又係
比人用色情困住哂

如果你地係真香港人, 為大家好
你地人生目標一定係港獨
一定係政治為先
政治係無處不在架
明未呀?

on 9 純唔純睇張相就知？ 咁你老母應該係雞

求下你啦
你要搞港獨我唔反對
不過好地地一個講女既post你唔好搞到咁政治化啦
好冇

好靚

想屌你老母嘅人就無處不在
屌你老母閪好地地講乜撚野港獨
關我撚事

港男俾班港女食撚住，
唔撚夠膽讚大陸妹靚

你係要支持
唔係唔反對
你係要一齊抵制大陸既野
你唔做就係幫緊大陸
有人會覺得獨派盲反
但係香港人一定要盲反先係出路
唔可以認同大陸任何野
咁先至可以有抵抗力

七七Duebass，原名漆美芳，來自四川，目前在香港讀書

1

99 分

嘩 真係屌打埋d 韓雞 咩子瑜 iu

上面個條撚樣真係痴撚線
人地黎香港讀書就話係中共派佢落黎
要我地沉淪
又唔見中共派d小鮮肉落黎迷鳩你老母

個名柒到

一早講過全連登比足你1萬人
當比大你10倍10萬人
全香港幾百萬人
港獨？獨你老母西啦獨

做慰安婦一流

留名

屌呢句唔撚係重點吖
我係想叫你死返出去唔好搞事吖

紋哂身大家知咩事啦

我女朋友仲靚

一定又有一班虛偽撚出黎反支 比佢地上咪又係上

你老母仲靚
一車車人去屌你老母

如果她是日本妹,我們連登仔才會同意她是正到痴撚線,可惜她不是

deal

即係過目即忘嗰種囉

冇波

Agger 我覺得好靚但好普通支那樣
睇多兩件支那雞就唔會記得佢

唔普通支那妹樣例子：刑鹿、龍夢柔

之前係咪上過d女神fb page？

好多相

塊嘢牛柏葉咁仲話純

純你老豆

on9仔 咁都叫純

連登仔：有紋身就=唔純

淫到痴線

人地有仔啦

七七
大陸妹
好撚柒靚

樹大 男朋友大陸樣衰肥仔（有錢）好似叫 觸手

又唔算樣衰既
不過肥 同有錢

黎香港讀樹中係咩玩法

做咩post我女人上黎

未睇過佢男友相 好似不願見人 假設左佢樣衰 可唔可以開心share

真係幾靚嘅

點先識到哩類型女仔

刑鹿呢啲就真係特別 有個人特色睇完會記得佢

樹仁新傳

成陣雞味

你眼cancer？

個幾靚 但d紋身超核突

樣幾靚

好似男人

真
個大陸妹屌打日本雞結衣

大陸雞都成堆人3000 1Q
唔怪得ptgf咁好搵

之前我貼刑鹿話正一樣俾連登仔屌

即係港女一定冇咁正

所以你只能一世打飛機

盲

酸撚到

好正啊

香港一定冇咁正
港男要硬食垃圾港女

400

我組女黎

我冇自由揀盲唔盲反架咩？

我俾401包足一年，屌夠晒先到你

上年有睇開佢d野， 佢都叫佢男朋友做「肥仔」

而佢男友都成日話 類似「自己樣衰溝到咁靚既女好感恩」 之類， 佢都話自己樣衰 我屈佢咩 on9

好正
好有gd feel

人比人比死人

今次真係屌打:

好似日本妹

淘寶model 嘛

係連登永遠唔會有靚女

條女堅係無死角，張張相都咁靚

人群中發光 好明顯第一眼見到佢

純種雞？

小背心

三萬蚊 過

下?臭西一名

正阿

你班毒撚3000蚊老雞都唔受你啦下話

淨計樣既話大陸妹完全屌打港女

我上過佢

純係點解你知唔知？
個雙眼皮係假咖屌

真係一睇中哂招

我都上過你老母

等二張屌打所有港女

咪又係雞

又吹奏大陸妹

Sad but true

唔係話佢唔靚
不過叫Q姐求其介紹幾件都有呢隻質素
呢啲女 你使十萬都溝唔到
不過使一千就屌到

要Q姐WECHAT

支那雞有純架咩？ 咪on 9 la

最撚純就係你老母

yes

四川種係靚女多， 十年八載 前係東莞成日玩
可惜已成歷史

真正純既女仔根本唔會影呢d相

你要真正純個d去幼稚園搵

紋身同染髮都可以純既
不過唔係依條女囉

磨牙

好靚，但覺得會係下一個死魚魚

農村先多靚女。

假眼 假下巴

食蕉啦，你班港燦有撚資格講要求，日日對住閪面港女搖尾乞憐，做司機提款機仲要講咩幾百蚊屌到咩女咩女，你講出黎唔撚面紅呢吓夠好嘢，呃撚埋自己仲沾沾自喜呢吓夠嘔心

發現樓豬成日開淫娃post，好正

樹仁架

仲要無波
800都要考慮下先
400會狗衝

牡丹雖好都要有綠葉扶持

所謂倪晨hi 其實米又係大陸妹

割過黎一睇就知

唉...
好想同佢扑

好掂

係處先好話純

大陸妹不嬲都掂

係咪得我一個覺得樓主係假膠 明明佢標題係寫「呢隻大陸妹」

有間淘寶店叫乜鬼早安七點，佢係個個model

700俾盡

好撚作狀，扮晒可愛咁

醒啦

痴撚線，咁撚靚都可以話唔靚，有冇咁扮野呀

醒乜鳩阿

你就真係醒下啦

HG來

好撚靚
靚女真係點影都靚

靚，但無吹奏咁靚，
你開一下直播軟件，七成女人都有依種樣。

又吹奏支那人

真心靚

又乜撚野假膠 我個個地方都用呢隻架啦

靚還靚
純還純
兩樣野黎

No ball

自撚戀到 係架車到都要拍片影自己 仲要放埋上網 搏d咩自己諗啦 咁撚樣就話叫純 其實純唔純就唔係齋睇樣既

你唔會係車自拍影自已
係因為你有自知之明
人地靚影自已有乜問題
我相信換轉係你一定會係恐怖照片

More

條女好撚正
谷德超巴打d post好高質

幾時拍AV

三萬蚊

真係靚撚到痴線喎，純唔純唔重要，要純去產房搵，上面班友唔係盲屌佢係大陸黎，就吹到幾百過夜，咁把炮唔洗對班垃圾港女好似死狗咁搖尾乞閪屌啦

我知道大陸山區有好多女好靚好純架，咁又點？你地咪又係問人「相or老母」

雞味ok重

你老母仲重

ching講得好！

要分呀屌你老母

我可以比到90分
真係靚女入面嘅靚女級

但係耳仔同鼻翼寬度差小小，不過已經好吹毛求疵
如果唔係真係外觀可以100分

唔得，要繼續推

青，有貨未呀
唔好得個吹字好喎

雞樣的子

大陸人會玩ig
佢地係微博撚黎

佢係幾靚既，應該真人冇咁純啵

咁靚點解唔去選美或者做明星？

愈黎愈撚似個啲耶撚話人地係惡魔要人沉淪

有過一面之緣
個人覺得真人無相咁靚
望落無吹奏得咁勁
無乜支那味
但佢對眼真係望落好純
平心而論整體個樣係真係幾pure
而且企係綠葉裏面好明顯係紅花

$2100

佢講野真係好低b

利申:樹仁

睇個丁圖都俾人賴落香港獨立唔到既原因係咩玩法

酒店囡

睇到條勁鏈， 就知連登仔俾唔起$屌佢

幾好笑

好似朱千雪

似你老母

[img][/img]

佢有個 大陸男朋友, 係有錢仔

靚過大口朱啦

支那人有鳩ig咩？we柒啦

幾可愛
不過咪又係呢啲樣 有咩咁特別

幾靚女

通常都係男人容易被色情控制 衝昏頭腦

MORE ？

死臭雞

屌啦

search見到話移民香港

理工？

好撚靚